薯條擺耐咗會變咩？

我諗應該會變咗

林家棟（腍加凍）

10/10

Ok

還可以

今次放過你

ROCK !